你班戇鳩咁撚夜溫書把撚咩

夜晚最撚唔精神先黎溫 咪又係入唔到腦
死去瞓教啦柒頭

洗唔洗深夜開個post討論溫書溫成點呀

稻草人？

夜媽媽温書

唔知係咪

夜晚最精神

關你撚事咩 有人生理時鐘唔同

利申非dse雞

返得學可以晏得去邊